佢話當返佢做普通朋友 唔想再錯落去

人生第一次鍾意一個女仔

I know that feel
個心痛到想死 點解可以咁輕易就忘記

你幾耐
我得三個月半

佢實諗左好多野先會咁講

#

Exactly

同佢一齊左半年都冇 之後佢話想傷心下去放逐一下 又話做朋友更加好 唔洗鬧交得開心 但咁樣叫拍拖咩？
我叫佢唔好拖拖拉拉 睇清楚自己心意 一係繼續一齊 一係分手 但佢又話唔捨又愛又唔愛又乜又物咁 想點啊 點解次次遇到既男人都係咁

我當初都係咁同佢講
佢話唔得
結果朋友都冇得做

口口聲聲話唔嫌我煩 唔開心可以隨時搵佢 但依加？連我流一滴眼淚都會比人嫌煩 你估我好想喊架？

絲打
同時天涯倫落人
佢同我講當初只係想鼓勵我先對我咁
可憐我呀？

點解又有負皮

說話就講到好好聽 話就話內疚又話咩唔想我難過 我冇左你都可以好好啊 係到拖我時間 唔係有心一齊就唔好再搵我掂我攬我錫我啊

賤男
我嗰個都話好內疚搞成我咁

但我真係仲好愛佢 我真係忘記唔到 每日都要喊住咁過 睇相又喊 聽歌又喊
巴打下個會更可愛架 不過要忘記真係好難
當初我又係咁樣比人玩 之後佢就出現 陪我好多對我好好 係佢帶我走出陰霾 令我去愛
但依加呢 佢再一次傷我 方式仲要係一模一樣
當初口口聲聲話可以信任佢 盡情去愛 會對我好
兩個月都未夠就變成咁 係咪我做錯左啲咩啊

我喊咗幾晚就已經立地成佛而家focus係學業到
你都搵啲嘢做下啦

我同佢喺度識